[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62215059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215059/answer/199023915", "content": "\n\u82cf\u5b81\u6613\u8d2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d25\u7ed9\u4eac\u4e1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26987363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26987363/answer/199010208", "content": "\n\u5728UCLA\u9676\u54f2\u8f69\u624b\u4e0b\u8bfb\u535a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30689413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30689413/answer/156495880", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5783\u573e\u7684\u516c\u53f8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/199259478", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21051140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21051140/answer/199112494", "content": "\n20 \u4e16\u7eaa 90 \u5e74\u4ee3\u7684\u4e0b\u5c97\u6f6e\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62484493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62484493/answer/199353831", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u76f8\u5bf9\u9ad8\u7aef\u7684\u573a\u6240\u611f\u5230\u7d27\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/199457835", "content": "\n\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u5bf9\u82f1\u8bed\u4ee5\u524d\u9519\u8bef\u7684\u7406\u89e3\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62533934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62533934/answer/199425454", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c71\u4e1c\u4e00\u4ea7\u5987\u5750\u6708\u5b50\u65f6\u88ab\u8981\u6c42\u76d6\u88ab\u4e0d\u5f00\u7a7a\u8c03\u4e2d\u6691\u8eab\u4ea1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50697651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50697651/answer/199185185", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5f3a\u52bf\u4e00\u65b9\u78be\u538b\u3001\u8c03\u620f\u3001\u73a9\u5f04\u79d1\u6280\u5f31\u52bf\u4e00\u65b9\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62456947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62456947/answer/199332855", "content": "\n\u9ad8\u4e00\u5b66\u751f\u88f8\u7167\u88ab\u53d1\u5728\u4e86\u73ed\u7ea7 QQ \u7fa4\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/199234987", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/199175257", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/199039388", "content": "\n\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u5bf9\u82f1\u8bed\u4ee5\u524d\u9519\u8bef\u7684\u7406\u89e3\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62152394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62152394/answer/199153174", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u672c\u56fd\u4e0d\u53d7\u91cd\u89c6\uff0c\u4f20\u5230\u56fd\u5916\u88ab\u6539\u826f\u540e\uff0c\u539f\u4ea7\u56fd\u5f00\u59cb\u75af\u72c2\u8ffd\u6367\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39550785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39550785/answer/199269138", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u4e4b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59120732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59120732/answer/199335143", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u300c\u5c0f\u7c89\u7ea2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/198511053", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/199187869", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62443044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62443044/answer/199071509", "content": "\n\u4e9a\u9a6c\u900a\u4e70kindle\uff0c\u5356\u5bb6\u591a\u7ed9\u4e86\u4e00\u4e2a\u3002\u8fd8\u7ed9\u5356\u5bb6\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u6211\u50bb\uff0c\u6709\u70b9\u4e0d\u723d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/199168399", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35227985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35227985/answer/199055311", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0b\u94fa\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u9047\u5230\u60f3\u6362\u94fa\u7684\u4e0a\u94fa\u5b55\u5987\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39119140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39119140/answer/199083772", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u541e\u5e76\u9521\u91d1\uff1f\u4e2d\u56fd\u6700\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e5f\u627f\u8ba4\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62022559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62022559/answer/197516862", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6211\u7684\u524d\u534a\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/199010729", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/199280401", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/199389531", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34550565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34550565/answer/199220405", "content": "\n\u4f60\u89c1\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u800c\u4e0d\u6613\u88ab\u5bdf\u89c9\u7684\u6d17\u8111\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/198714185", "content": "\n\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u5bf9\u82f1\u8bed\u4ee5\u524d\u9519\u8bef\u7684\u7406\u89e3\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39397039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39397039/answer/199218092", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5728\u7f8e\u56fd\u8fd9\u6837\u4e00\u4e2a\u5904\u5904\u5ba3\u626c\u8a00\u8bba\u81ea\u7531\u7684\u56fd\u5bb6\uff0cFacebook \u5220\u9664\u53cd\u53f0\u72ec\u53cd\u6e2f\u72ec\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62459604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62459604/answer/198605111", "content": "\n\u672a\u6765\u4e00\u5e74\uff0c\u786c\u76d8\u5382\u5bb6\u7684\u80a1\u7968\u662f\u5426\u4f1a\u5927\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/198376745", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62497972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62497972/answer/199142750", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u65a5\u5de8\u8d44\u63f4\u5efa\u7684\u8d8a\u5357\u8de8\u6d77\u5927\u6865\u8fd8\u672a\u7ae3\u5de5\u5c31\u4e0b\u6c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62505711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62505711/answer/199138549", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u6c42\u8d24\u6751\u5411\u7fa4\u79df\u6237\u6536\u6d88\u9632\u6cbb\u7406\u8d39\u88ab\u6279\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59120732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59120732/answer/199450777", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u300c\u5c0f\u7c89\u7ea2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26006703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26006703/answer/199057388", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\u5982\u4f55\u5165\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62497972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62497972/answer/199061480", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u65a5\u5de8\u8d44\u63f4\u5efa\u7684\u8d8a\u5357\u8de8\u6d77\u5927\u6865\u8fd8\u672a\u7ae3\u5de5\u5c31\u4e0b\u6c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62022559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62022559/answer/197853004", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6211\u7684\u524d\u534a\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27307146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27307146/answer/199130112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u8d77\u6765\u7b80\u5355\uff0c\u4f46\u662f\u80fd\u591f\u8ba9\u5403\u7684\u4eba\u611f\u89c9\u5473\u9053\u4e0d\u9519\uff0c\u77ac\u95f4\u63d0\u5347\u505a\u996d\u8005\u9ad8\u5ea6\u8363\u8000\u5149\u73af\u95ea\u4eae\u7684\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37263955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37263955/answer/199339189", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u300c\u539f\u5b50\u5f39\u4e0b\u65e0\u51a4\u9b42\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/198848763", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49732788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49732788/answer/137778461", "content": "\n\u538b\u529b\u8fd9\u4e48\u5927\uff0c\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7559\u5728\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u8fd9\u4e9b\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62497972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62497972/answer/199067787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u65a5\u5de8\u8d44\u63f4\u5efa\u7684\u8d8a\u5357\u8de8\u6d77\u5927\u6865\u8fd8\u672a\u7ae3\u5de5\u5c31\u4e0b\u6c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62022559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62022559/answer/195429436", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6211\u7684\u524d\u534a\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48238013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48238013/answer/198951188", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u5927\u62a4\u6cd5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37263955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37263955/answer/198870306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u300c\u539f\u5b50\u5f39\u4e0b\u65e0\u51a4\u9b42\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48513965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48513965/answer/198985673", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8fde\u8857\u5934\u5c0f\u5077\u90fd\u4e0d\u6562\u5475\u65a5\uff0c\u5374\u53d1\u8a93\u8ddf\u7f8e\u56fd\u5175\u8840\u6218\u5230\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24483447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24483447/answer/199284284", "content": "\n\u706b\u9505\u91cc\u653e\u4ec0\u4e48\u98df\u6750\u4f1a\u8ba9\u4eba\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\uff0c\u5185\u725b\u6ee1\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62195258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62195258/answer/198851409", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7a81\u7136\u5bcc\u88d5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51829486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51829486/answer/198664167", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u59d4\u5a49\uff0c\u6700\u542b\u84c4\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/199218718", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62413159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62413159/answer/199035406", "content": "\n\u6218\u4e89\u4e2d\u6211\u56fd\u58eb\u5175\u4e5f\u4f1a\u5f3a\u5978\u654c\u56fd\u5973\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35994228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35994228/answer/197686588", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u5c0f\u4eba\u7269\u9634\u5dee\u9633\u9519\u5730\u53c2\u4e0e\u3001\u89c1\u8bc1\u5927\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50987217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50987217/answer/189364846", "content": "\n\u6c34\u6d52\u4f20\u4e2d\u6700\u9ec4\u8272\u66b4\u529b\u7684\u60c5\u8282\u662f\u54ea\u4e00\u5757\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61355387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61355387/answer/199027294", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u64a4\u56de\u7684\u4e00\u6b21\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62360915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62360915/answer/199342728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u624b\u673a\u8d8a\u6765\u8d8a\u6d53\u539a\u7684\u201c\u6027\u80fd\u81f3\u4e0a\u201d\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/199379263", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62484493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62484493/answer/199268149", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u76f8\u5bf9\u9ad8\u7aef\u7684\u573a\u6240\u611f\u5230\u7d27\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48050670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48050670/answer/113376218", "content": "\n\u5047\u5982\u897f\u6e38\u8bb0\u91cc\u5b59\u609f\u7a7a\u548c\u5510\u50e7\u6027\u683c\u98a0\u5012\u4e00\u4e0b\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62503675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62503675/answer/199302933", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\u7b2c\u4e94\u6b21\u5168\u56fd\u91d1\u878d\u5de5\u4f5c\u4f1a\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/198687261", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62503675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62503675/answer/199249874", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\u7b2c\u4e94\u6b21\u5168\u56fd\u91d1\u878d\u5de5\u4f5c\u4f1a\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/198878665", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57671944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57671944/answer/198953135", "content": "\n\"\u613f\u4f60\u8d70\u51fa\u534a\u751f \u5f52\u6765\u4ecd\u662f\u5c11\u5e74 \"\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34209337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34209337/answer/58209058", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u4e00\u4ea7\u5987\u300c\u6342\u6708\u5b50\u300d\u4e2d\u6691\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361878/answer/199335339", "content": "\n\u5982\u679c\u7ae0\u83b9\u9896\u6848\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u7f6a\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35994228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35994228/answer/188931938", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u5c0f\u4eba\u7269\u9634\u5dee\u9633\u9519\u5730\u53c2\u4e0e\u3001\u89c1\u8bc1\u5927\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23407262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23407262/answer/199119439", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u4e0d\u80fd\u8bf4\u597d\u82f1\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24232914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24232914/answer/199280049", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4efb\u5929\u5802\u7684\u6e38\u620f\u5f88\u6709\u6e38\u620f\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62533934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62533934/answer/199414500", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c71\u4e1c\u4e00\u4ea7\u5987\u5750\u6708\u5b50\u65f6\u88ab\u8981\u6c42\u76d6\u88ab\u4e0d\u5f00\u7a7a\u8c03\u4e2d\u6691\u8eab\u4ea1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/199372146", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57671944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57671944/answer/198761990", "content": "\n\"\u613f\u4f60\u8d70\u51fa\u534a\u751f \u5f52\u6765\u4ecd\u662f\u5c11\u5e74 \"\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894807/answer/199448674", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u7684\u5ba1\u7f8e\u7279\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316989/answer/199407406", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u4eba\u7c7b\u6062\u590d\u6570\u91cf\u7684\u7a00\u6709\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49732788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49732788/answer/199149724", "content": "\n\u538b\u529b\u8fd9\u4e48\u5927\uff0c\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7559\u5728\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u8fd9\u4e9b\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62497972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62497972/answer/199217119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u65a5\u5de8\u8d44\u63f4\u5efa\u7684\u8d8a\u5357\u8de8\u6d77\u5927\u6865\u8fd8\u672a\u7ae3\u5de5\u5c31\u4e0b\u6c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47889472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47889472/answer/199453565", "content": "\n\u56db\u5927\u5ba1\u8ba1\u4e09\u5e74\u60f3\u8f6c\u6295\u884c\uff0c\u662f\u5426\u5408\u9002\uff0c\u5e94\u8be5\u4e3b\u8981\u63d0\u5347\u54ea\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/199163893", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62518150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62518150/answer/199381054", "content": "\n1961\u5e74\u5168\u56fd\u7cbe\u7b802000\u4e07\u5de5\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62372823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62372823/answer/199115618", "content": "\n\u9762\u8bd5\u524d\u7aef\u5de5\u4f5c7\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u4eba\uff0c\u603b\u611f\u89c9\u4ed6\u4eec\u6c34\u5e73\u4e00\u822c\u822c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195634988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30605806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30605806/answer/48943161", "content": "\n\u54c6\u5566A\u68a6\u80fd\u5355\u6311\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22172241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22172241/answer/199321252", "content": "\n\u660e\u660e\u65e5\u672c\u5996\u602a\u5f88\u591a\u539f\u578b\u6765\u81ea\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5996\u602a\u5374\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u5996\u602a\u51fa\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62524023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62524023/answer/199427064", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d39\u5fb7\u52d2\u593a\u5f97 2017 \u6e29\u5e03\u5c14\u767b\u7f51\u7403\u516c\u5f00\u8d5b\u7537\u5355\u51a0\u519b\uff0c\u83b7\u5f97\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u7b2c 19 \u4e2a\u5927\u6ee1\u8d2f\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62437466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62437466/answer/198684168", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u7535\u8f66\u4e0a\u5750\u4e00\u4e2a\u65e5\u672c\u59b9\u5b50\u65c1\u8fb9\uff0c\u90a3\u59b9\u5b50\u7761\u4e86\uff0c\u9760\u6211\u8eab\u4e0a\u7761\u7740\u4e86\uff0c\u5404\u4f4d\u5927\u4f6c\u4eec\u5982\u4f55\u5904\u7406\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff1f\u6025\uff01\u5728\u7ebf\u7b49\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/199518525", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u5565\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/198916632", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62099683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62099683/answer/197319682", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29683794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29683794/answer/64859103", "content": "\n\u4e00\u679a\u786c\u5e01\uff0c\u6254\u4e86\u4e00\u4ebf\u6b21\u90fd\u662f\u6b63\u9762\u671d\u4e0a\uff0c\u518d\u6254\u4e00\u6b21\u53cd\u9762\u671d\u4e0a\u7684\u6982\u7387\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19599617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19599617/answer/199119914", "content": "\n\u51e4\u51f0\u4f20\u5947\u7ec4\u5408\u4e2d\u7684\u90a3\u4e2a\u7537\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51416619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51416619/answer/198732533", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u62b5\u5236\u4e2d\u56fd\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59120732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59120732/answer/199390262", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u300c\u5c0f\u7c89\u7ea2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20172319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20172319/answer/199137790", "content": "\n\u600e\u4e48\u901a\u8fc7\u9762\u8bd5\u8fa8\u522b\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u8d23\u4efb\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26983286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26983286/answer/199371152", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u817f\u7b97\u662f\u597d\u770b\u7684\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635281/answer/199321977", "content": "\n\u4e50\u89c6\u7f51\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u5e9e\u6c0f\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35836980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35836980/answer/199321911", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u4fb5\u7565\uff0c\u7ea2\u519b\u80fd\u5426\u5b58\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30662984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30662984/answer/199397842", "content": "\n\u8179\u6709\u8bd7\u4e66\u6c14\u81ea\u534e\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62443044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62443044/answer/198739154", "content": "\n\u4e9a\u9a6c\u900a\u4e70kindle\uff0c\u5356\u5bb6\u591a\u7ed9\u4e86\u4e00\u4e2a\u3002\u8fd8\u7ed9\u5356\u5bb6\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u6211\u50bb\uff0c\u6709\u70b9\u4e0d\u723d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/199316257", "content": "\n\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u5bf9\u82f1\u8bed\u4ee5\u524d\u9519\u8bef\u7684\u7406\u89e3\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515289/answer/199199186", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u5370\u5ea6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/129484450", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}]